## Шаг 1

- Перед начало проекта переименовать директорию 'template' по вашему названию проекта

## Шаг 2

- Запуск проекта - выполнить 'docker-compose up -d'
- Если все прошло без ошибок, в браузере открыть `localhost`

##Заметка для бэка

Все изменения в папке `app` применяются автоматически, для отладки API вызово можно применять программу Postman 

##Заметка для фронтов

Для удобства верстки без необходимости получать данные с сервера, можно перейдя в директорию `frontend` запустить команду `npm run start` 
(браузер с проектом откроется автоматически)
Это позволит вам видеть изменения сразу без необходимости пересборки
